大家開始了解到依家係軍政府未？

成班狗打人無事